(翻譯句子）禾確特唱緊天佑吾皇

應該點譯

wo que te chang jin tian you wu huang

巧言令色

我確特唱緊天右唔皇？